今日阿聯酋下盤贏唔到 我鳩毛煲水飲

留名

lm

坐和穩贏 買咗日本上盤嘅可以滅飛

留名跟進

煲定先啦樓主

Lm

All in左主和

?

找數未

滅左飛!

還我血汁錢

又走數